# Finalidade
```
Projeto prático com fins de aprendizado...(JavaScript)
Controle de Índice de Massa Corporal por paciente... (Cálculo)(Injeção de pacientes na tabela)
```
# Quer melhorar?
```
Clone esse repositório!
```
```
Crie sua feature e dê um pull request pra master :)
```
